黑豹喺上年係咪已經自爆咗自己病得好嚴重

係講佢喺infinity war入面死咗
嗰陣endgame未上

戇撚鳩 對牛彈琴

I m dead
I m dead

而家睇返 其實佢係認真

人哋black panther2點
佢一樣答i m dead

咁佢喺IW死咗又未講返生...可以點答black panther 2點

‘But I am’
佢已經知道自己命不久矣
亦都接受咗

我成日都諗自己如果得翻幾年命 應該要做啲咩改變世界
佢做到了 佢做到黑人嘅民族英雄

其實佢係講角色
但睇佢個表情，真係好似又另一個意思
但佢真係好勁，抗癌可以繼續拍戲
冇同人講過自己有病
究竟心臟有幾強大先做到

重點係佢4年前已經知第3期
呢段時間應該已經4期
講得I am dead、But I am一定有返咁上下覺悟

咁當然啦，但講到佢講句係自爆重病就明顯九唔搭八

其實係
如果佢果時健康
今次過身係因為意外嘅話

我都會覺得佢講角色
不過將心比己
佢果時應該已經好後嘅程度

你就會覺得佢真係已經有覺悟

Okok
佢果時身體健康
預計長命百歲

其實佢個tone都暗示緊自己時日無多。呢家再聽番就100% confirmed

真男人臨死都可以咁冷靜 把握時間低調咁做自己要做嘅事 真係好型

唔似得啲港星韓星撞下車𠝹下手喉嚨痛就大肆宣傳搏曝光

把聲同戲差咁遠既? 戲係配音?

呢句真
唔理佢白人黑人好

作為一個人
如果知自己數緊日子
真係已經灰一大半

好似為咗配合翻wakanda背景特登轉做口音好重嘅黑人英文
外國演員最怕比人角色定型 所以喺口音 外觀喺唔同戲都會經常有好大變化

你見Chris Evan 無啦啦剷個柒頭Tom Holland 剃光頭就知

香港演員就比較少

真英雄
永遠嘅King T’Challa

扮口音係基本功嚟

知道自己就死都開工，香港人黎？

大吉利是

人地死前做緊自己鐘意做嘅野
仲年入幾千萬美金
點解唔做？